中央田 HKTVmall 今日七五折，抵定伏?

買芒都不可退貨，不了

買茫係都落現場CHECK清楚

有D野減完都係貴過格價網個價

格價網準唔準?
岩岩check 左有件HKTV 買二百幾，price 間間都三百幾

D舖自己報價多數準,電腦野可以睇埋Jumbo Computer

諗住買硬碟，點知佢成個item落左架

屌啦聲，加完價再減，最後個價同出面差唔多

HKTVMALL 嘥錢，嘥力，嘥時間